如疫情變長期戰，各國應如何維持物資供應穩定？

工廠唔可能無了期關閉

糧食運輸一定要每日維持

封城lockdown只能係一時三刻之計